大家好,想介紹套公然露出恥辱play比大家看

聽朝凌晨4點3，阿仙奴將會作客公然恥辱車路士

三大尖刀，黑羊拿卡屁屁攻堅，車記自然被人恥辱到全場嘩嘩叫

記得收睇

咪戇鳩

超新星馬天利尼入兩粒

奧巴停賽

抄po狗

仇B加持
應該和

yoyo搞到你喺街漏屎水算唔算恥辱play

咪燈啦 想阿仙奴爭到前四踢歐聯

又燈利迷真係

樓主聽朝會賴屎大家睇唔睇

改馬天利尼

Ok

樓主做乜呢排係咁jer住我廠？

而家都有大埔學生妹比馬拉佬輪姦睇

客觀分析

This?

ching點睇馬天利尼？我黎緊重點吹奏佢！

唔係盲反，佢初出道時我都係咁開post吹奏佢但而家真係廢撚到仆街成撚日不求有功但求無過咁淨係識保守傳波，冇突破冇射門冇防守都唔知出佢有乜撚用雖然次次輸都唔係直接關佢事，但佢真係乜撚都做唔到當年謝雲奴廢極都有速度有盤扭佢乜柒都做唔到希望佢快撚d走

好彩2和比走咗巴丁仔先有位上